皇馬呢隊波真係死賤種黎

你要簽咪世界盃之後先宣布囉
你荒人地會走左去咩

而加做到自己咁賤
國家隊又亂哂
為乜